(良知) 勸交通魔警個兩個女 發聲明/登報 脫離父女關係

咁既殺人魔警老豆 要唔要都罷

由佢無兒女送終 悔恨終生

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰